新界西選區有咩好選擇？

新界西好似特別多區議員參選，但同時又有一批老泛民（白頭佬）

巫議員幾好人區工作做得幾好

1選到未必入到，3好熟唔知有咩政績，4算鳩數，其實無評價，熱狗初選都唔去就算鳩數。

熱狗啦

唔需要35+ 唔需要黃圈

只要議會有熱狗，就唔需要手足再上街

熱狗唔係話玩架咩？
btw 首選巫堃泰 朱凱迪 譚凱邦

總之就一票不投白頭佬！一票不投反骨仔！

一票不投中聯辦熱狗
其他隨便

你問我，真係無咩邊個投得落，其他區都叫有啲本土理念嘅積極考慮參選人，但新西好似真係無

森仔

天水連線啦

好似無乜特色參選人，唔知仲有無其他人後join

識投一定投苦瓜忠

除左梁 黃

除cctai &白頭佬 都正常 btw 我一定要有林進 佢成日幫南亞裔申請嘢

其實黃好危險佢要準備plan b

朱凱迪
不過如果佢大熱之餘又冇配票先再諗

梁耀忠同鄭松泰一定唔會投

一定係投新人 朱凱迪呢啲唔需要連登票
至於確實投邊個就睇初選論壇表現

點樣中聯辦法啊
尹兆堅黨友去埋中聯辦又隨便啊？

有冇新東個表

好似都麻麻地 情趣投票算

link入面有

睇link

天水圍人必投林進！！一定去助選！！！

其他就要保送朱凱迪，尹兆堅，鄭松泰，譚凱邦，郭家麒同吳敏兒。

一定要梁耀忠死！！！！

尹兆堅自己仲癲到喺Facebook話要幫民主黨入中聯辦平反

撐黃子悅
理念近本土派
而且佢講左必要時割選舉
佢係以身試入閘

新西十爭六都算最唔激烈嗰區
依家咁睇 除左公民黨民主黨朱凱迪穩入
唔覺仲有邊個泛民特別大勝算 有機會泛民3本土3

白 頭 佬 仲撚 上出黎 呃飯食！！？？

一票不投

黃 唔係本土咩？
雖然前學民 但睇佢fb算比較偏本土
巴打可以睇睇

佢都唔算本土既話新西無本土架喇喎

佢掛個暴動罪排頭好過前學民

首先熱狗白頭佬免問
其次有素人揀就無必要含舊泛民
特別係公民袋同白鴿兩位現任表現麻麻
反正佢地主力都係吸溫和派票
工黨新同盟都係現存泛民 無乜理由投

特別一提新同盟果位
除咗聲討何君堯議辦
喺荃灣唔覺佢區政有咩突出
環保膠形象太重

論功行賞嘅話朱凱迪議會同抗爭都有落力
立場算前 膠味少咗(相比幫姚補選果陣)
黃子悅立場好似都前
屯門元朗嘅區議員無留意 有待觀察
姓巫果位好似幾出位

同意

巫議員

都係做區把啦，無人識

如果入到立會但暴動罪成，35除時變34就晒左個位

唔係話想屌泛民
但係當有新人參與
我哋係咪應該更加支持？
老實講朱同尹議會入面都唔係咁理想
完全唔明白點解仲有咁多人想投佢哋
係時候改變啦

泛民黎講 朱凱迪同慢必已經係最理想喇喎
當然 新人係首選

投林進啦，佢係我哋天水圍之光，係天水連線成員！！

123678
一票不投白頭佬

咁仲可以補選嘅，不過補選時程係政府決定可以拖

尹兆堅咁多連登仔鐘意?

黃子悅 heidi

尾三個走啦咪玩

建制票倉 個個取易唔取難

搞女人最拿手？

張可森
黃子悅

放棄用腦既弱智

鄭松泰講到明今次係為左推廣本土主張以避免再出現97主權移交既三腳椅香港人無say既情況

當然係本土理念積極考慮參選人啦

目標6個
無白頭佬 無熱狗 揀多個就得

而家係選無咁廢，唔係選擇好既

Heidi朱，黃子悦，尹兆堅 我都ok
我知好多人屌尹，但佢點講都出嚟食左棍，加上當俾d面鄺仔
郭家其真係消失左咁，點解仲出嚟選

話就話黃子悅立場近本土，但真係睇唔到佢做到啲咩。之前學民解散用剩低既資源同錢搞左個咩實驗社，話要搞教育議題。最尾又店下社運咁本業又唔知做左咩但又做唔到同眾志分家個效果。如果我簡我寧願簡新區選既素人起碼有社區做base選舉易打好多

弱智先會投個係沙田新城市廣場保護差佬既死左膠……你對得住前線手足？屌你啦

鄭松泰又係本土喇？
咪玩啦

白頭佬讓路畀後生啦

cctai都no

張可森
屯門有事會見到佢

子悅bb投左佢遲d坐監又要補選, 不了

又？鄭松泰幾時唔係本土派丫……講黎聽下？

大眾係白痴嘛 以為我哋本土派嘛
利申 唔反對投佢 但希望佢唔好掛本土派名義出嚟選

邊個會全部否決議案、議會勇武，就投邊個

當時係割梁游姐，上文下理啲錄音好清晰，但如果你要單睇一句再字面解就算……em……無話唔得既

鄭松泰就一定用呢個牌頭選既，你覺得佢唔係既，咪投偽獨甚至賣港泛民吧，我無話可說

點解唔list埋班建制仆街?
等大家知道對手係邊個

鄭松泰

一票不投巫 投機派 呢條友公民黨都唔要佢

入面得黃傾向本土
素人 =\= 本土

收皮啦，今次大眾唔係白痴了

呢個post都證明如果依一刻投初選
入閘嘅應該全部都係舊人

呢個又唔識，嗰個又唔識

巫 係咪光復屯門果堆

好似又見返曾經為人詬病已久嘅社運CV論

講多啲？

李卓人 + 梁耀宗

無話嘥唔嘥 港共要玩嘢個個都可以DQ
當年梁天琦都隨時俾人入暴動罪都大把人照投佢
初選最緊要投理念最近自己嗰個
無理由因為怕VAR而唔射門
就算不幸被判暴動
第一次有民選立法會議員被港共法庭屈暴動
都係一粒國際子彈

佢有老婆

其實朱Heidi 幾廢，不論係口才，同物理上

如果行和理本土路線
有冇邊個而家有寫下時政評？
如果行勇武本土路線
有冇邊個會耍返套拳？晒下腹肌？

Agger
All in張可森
幫唔少手足 又瘋狂探監

你唔識＝冇人識？

點解我唔明？搞咩女人

森仔
佢真係屯門區無處不在。

鄭松泰隱形人

白頭佬唔駛講啦，投佢衰過投建制

新西好易攬炒

應該有河妖同holding

我2016投撚左比佢

先投素人

等配票指示

你呢句套野個個都岩嘅唔識人會唔會係你有問題

初選冇配票

黃子悅？

憑咩？？

佢近幾年睇落越黎越獨

都想知佢壇嘢搞成點
佢呢壇嘢好似都幾易被人攻擊

初選洗唔洗策略選民

除左私影，乜撚都冇做過 / 大迴響
仇b 都叫有區議員職責

一係巫一係Heidi , 如果無被dp的話

屌 呢兩條友好撚trash

林進就不了

憑佢雙乳

白頭可以收收皮先，唔該自己退選咪撚介票

不投老而不

照常計 初選投心水就得
但如果對住白頭佬黃碧雲呢啲
你可以投比啲素人等佢地踢白頭佬落去
現任嗰三個本身都會夠票

點解

佢唔係我果區，但我識

因為佢幫民主黨屌柒本土派

保送鄭松泰初選呢？

黃子悅，有暴動跟身嘅一定投

btw, 譚凱邦個FB相當有趣，你會以為佢係環保左膠，但係又會經常屌每日150新移民咁

仲以為王伯會出來選 新西啲候選人真是好濕鳩
白鴿同律師黨果2件都好趕客
阿醫生過去大半年其實做咗乜鳩野？

熱狗都保送

新東有乜建議
利申 第一次有得投

保送熱狗我寧願保送梁耀忠

Btw 初選我會揀新民主同盟/朱hi

投咗黃都驚佢比人DQ

吳敏兒

公民黨咁多勁人，派個隱形人黎

劉穎匡
立場記者

其實你哋有冇認真Google下人哋
冇本土？

退左好似

劉穎匡
鄒家成

鄭松泰，梁耀忠 食得屎啦
係八爭六

俾藍屍改圖被告暴動

咁 林進 算了

律師黨最貼地果位退黨 最有料果位退咗十世仲比人拉埋
新果班何以見得有幾”勁”?
利申想含但好憎班離地律師

首選朱凱迪，其次選打得果個

飛左忠仔同蟲泰，列岀黎都waste space

=========================
順路睇吓個po

[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

咁當唔要鄭松泰喇，要保送第7個嘅話送邊個？

先睇下有意參選人士先
新東黃營9爭6
而同意無約束力初選
其中dB 5:0 慢必我諗入硬
淨低，睇平時既野
立場姐姐
羅庭輝
劉穎匡
三位都做得唔錯
Btw熱狗表明唔初選

OMDB

仲未比白頭佬害夠！？總之一定要佢死。

乜撚嘢叫畀面鄺仔

你會唔會畀面鄺仔投黃碧雲吖？！

林進幾好 次次天水圍活動都見企最前

一票不投熱狗

所以天水圍全投林進！！！

張可森
好做得野

看完他上城寨已經搖曬頭

尹郭朱譚吳
淨低一個應該係林巫張其中一個？

娟 鼎 堯 加 田二少 ？

黃丹晴/王百羽唔選幫人抬轎? 新西本土派應該佢哋最出名

我係天水圍撚，點都投林進。

天水連線疊馬D，進取D。

唔知你支唔支持初選

我地希望將全部區既初選變得有約束力
請宣傳埋比身邊既朋友

譚同吳應該唔係好穩姐 起碼冇頭三個咁穩

係？佢做咩
我見佢fb已係最貼地

屌你老味，得鄭松泰唔係偽獨賣港？

其他人就一定係偽獨，賣港？

全投慢必

一票不投呢兩個

想攬炒既首選黃子悅 一定DQ
次選朱閪 巫巫
真係想送錢俾人要條友坐係議會入面咩都唔做
但係又唔會賣你既 譚凱邦 泰博

老飯民可以全部入屎坑

你個名

紋身妹咪玩啦屌

可能人地係OMDB 死忠

Agger
唔想 游b 2.0

張可森係堅定攬炒派

紋身又有咩問題？

鄭松泰初選都唔敢haha,知自己入唔撚到圍,笑左

林進要喊了

一句講晒：白票算啦，等美國佬救

紋身形象好差...可能我old school接受唔到啦
大把人值得投,我做咩要投佢

推

新西拎6席就真係冇咩可能…

尹兆堅不了自己仲癲到喺Facebook話要幫民主黨入中聯辦平反
鄭松泰都不了

下 林進同屯門個2個都係本士為先

你清朝嚟㗎？

返去跪去拜乾隆皇帝啦，投票呢啲洋鬼子嘢唔啱你

哇 你係廢老同毒撚 廿一世紀啦
紋身就係壞人？ pk鄧無紋身係咪好人呀

譚基本上好少地區舂腳一d 都唔穩新同盟選好新東先啦
吳敏兒食番李卓人d票 同街工白頭票源相近 最好白頭唔出 就穩啲。
唔理鄭松泰
基本上係郭家麒尹兆堅吳敏兒朱凱廸同林張巫黃四本土揀二

天水圍人一齊推林進

尹兆堅不了自己仲癲到喺Facebook話要幫民主黨入中聯辦平反話大家要多謝民主黨妥協先有依家超區，素人應該多謝佢

比面鄺仔選 投埋黃碧雲呀笨

你自己google下他同城寨
當日劉細良差在未爆粗

何君堯

白頭佬，鄭松泰，尹兆堅

除左呢三件垃圾，其他都投得

其實咁唔想泛民坐大 點解唔推黃子悅？

以為王百羽會選...竟然唔選

佢係poly個日係求 而家有條暴動罪

嘩
原來2020年仲有人咁諗
巴打幾多歲?

巫同張可森都唔錯既 係屯門區做得 再睇定啲
唔係就heidi啦我諗
上屆投左鄭松泰

同意....我都係咁諗

熱狗

天水圍人必投林進

其實唔係天水圍人未必知道林進係乜水
利申：唔係天水圍人，google完林進

佢有條暴動罪係身 唔好咁啦sad

有冇邊d 係本土派
有冇懶人包

譚凱邦 朱凱迪 巫堃泰 黃子悅

蟲泰

上屆我係咁叫heidi夠票比人話我係鬼

講多少少？

咁男人唔搞女人，唔通搞基咩

理性討論：白頭佬有機 幾十年區議員 咁多年立法會議員你估流㗎 名氣加成， 大家可以含一席
假設性：佢初選贏咗，大家含唔含

Wtffffff
有冇link

鄭松泰啦梗係

廿中，sorry我真係接受唔到
政客紋身真係好撚少啦

咪係
因為比人告緊就唔可以選
咁大把人要收皮啦
都唔明啲人諗乜

上面邊撚個都得，係白頭忠條柒頭皮一定唔撚得

你真係藍絲黎

其實所謂本土理念係乜呢？

緊跟初選結果，不初選不投

real? 有冇source 我冇乜印象

搞唔搞女人唔係好care
睇政治主張同能力

尹兆堅不了自己仲癲到喺Facebook話要幫民主黨入中聯辦平反話大家要多謝民主黨妥協先有依家超區，素人應該多謝佢

老實講 就算你哋話一票不投民主黨
但到最後以佢哋嘅大黨優勢 最終都好大機會會入到議會
同樣情況嘅仲有公民黨同Heidi 朱
如果真係打算攻6不如諗吓剩得3席係點好過

白頭佬冇紋身呀，你投佢囉

一定唔投白頭佬先！！

我唔投黃子悦正正因為佢高舉前線，我唔覺得佢可以喺議會有咩作為

咪投偽獨甚至賣港泛民吧，我無話可說

熱狗現形block得

邊個最大隻我就投邊個
入去立法會唔打架
我選黎把撚咩

張可森 其他不了

Heidi 會唔會俾班仆街DQ

allin巫堃泰

其實大家都講到新界西咁少選擇，到時真係選要配票嘅時候都唔到大家諗咁多。
大家其實都好清楚白頭佬同鄭都唔會投。
首先最大路一定係朱，之後係巫
你親本土就行黃，和理非咪尹兆堅。

Agger
真係想投佢嘅問下天水圍街坊意見先

CLS

不如你講啦

其實佢都冇乜心做立會 佢咁耐都係主力做返葵個面
投佢把撚

利申:十幾年前識佢真人 佢個時仲係中學老師

譚凱邦係好多本土議題其實走得好前
成日都會見到佢
唔好以為佢仲係左膠

其他區真係唔識林進，就算元朗D人都唔識，得天水圍難識佢，所以入到初選嘅話天水圍撚全投林進啦。

熱狗夠話打 去左邊？

朱郭尹鐵膽

咁剁走尹鄭二人

搞鳩娜娜班雞呀

無睇你名差d比你fake鳩左
今屆最大希望睇到鼠泰落選
熱狗一席都無

閘都入唔到分分鐘

美國佬理9得你死

林進林進！！！

立法會重要過區選好多
新人冇得track record好難投得落
如果新人想入立法會但1屆時間都唔想投放 不要也罷

白頭佬同中聯辦熱狗一定唔會投

正如我哋天水圍撚唔識屯門巫黃一樣。

heidi閘都未必入到.........

郭榮鏗，譚文豪，陳淑莊，好過好多黨了

佢同巫堃泰唔會撞票源咩？大家都係素人同十一兄弟，好難跑出喎

咪啦，講多兩句比人話打手就無謂。有興趣咪留意下佢區會發言表現，平日地區有咩工作。

因為要出六個，冇六個新人都要搵番一兩個舊人。

雖然我都係天水圍撚
但我覺得睇啲先 睇埋初選論壇、政綱、政綱呢啲先
如果淨睇背景投架話 咁同泛民班支持者就冇分別啦

當然最好就幾位本土/素人都入晒

揀返自己區嘅林進
之前元朗天水圍有活動嘅話 都會見到佢

都係嘅

張可森本土
巫泛民

冇時間啦 分分鐘都最後一屆
大家都急於求變

集合我地30萬天水圍撚嘅元氣撐爆林進！！！！

鄭松泰
上次我投佢同白頭佬
依家放佢兩個最尾

你理撚得我我新西你問我投唔投黃碧雲做乜撚

熱狗不了

咪玩左旗仔

del 左白頭佬同熱狗先，會易揀啲

係，今年係同支那人既最終決戰開始，無論議會，街頭同國內外文宣，集結全球力量，推翻呢個政權。

當年朱凱廸俾人話左膠
估唔到依家唔計新人
最正常係佢

得喇，知錯喇，唔投鄭松泰。

踢走白頭佬緊要過35+

咁多人話投巫
我就支持本土既

成個反送中運動唔知做過乜
唯一做過既野係屌柒自己人

巫張呀，一個係屯門公園衛生關注組召集人，一個係發言人

前幾日天水圍唱歌，林進有冇去 保護居民

真，宜家選議員又唔係簡老公

All in鄭松泰！！！

ching 識野
最長既委員會名稱

見到泰博同飯民又block得
btw同意踢走老泛

btw bye熱狗

朱

大眾係白痴

熱狗bye

舊泛民黎講朱凱真係唔錯
素人既林進做得幾好，天水圍有抗爭既佢一定出去support

郭家麒 醫生

鄭松泰

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

港豬講極都唔明

林進好似比人拘捕過中大定理大

個幾個區議員唔係當區既人,真係完全唔會知佢係邊個
本身又無政黨名去拖起佢
好危好危

佢係區做過啲咩？

All in黃兆健！！！

販民重未柒夠？

成個post最有趣既留言

黃子悅

撐巫
非打手

On lun 79...
估唔到連登有啲咁守舊既人

佢初選贏左
就更加唔駛投佢啦
佢都夠票 唔需要我地呢d人既票啦

白頭佬唔係話左唔選咩

日日 同 健吾 批判 公民黨， 泛民

豬凱迪一定要投啦

大家唔投佢 佢之後實俾人報復

你句野似話人偷食喎

本土派投張可森
利申三聖選民，真係冇見過巫，佢對面朱順雅就見得多

我真係麻麻地巫

即係又私怨撚

首要敵人：泛民
.
.
.
港共

首推林進！

天水圍基本上每一次有事都會出黎幫手，企最前幫手頂住班狗比手足走，又係理大天橋被捕真手足

理大片

利申：天水圍人

上次新西我同我啲朋友就係一野Au晒落Hedi朱身上。
但我地今年唔係要票皇，係要令更多同路人入到去。
所以真係要諗下點投先得。

好奇問，政客紋身點解導致你接受唔到？

佢個look真似ig mk妹

唔參加初選既人我係唔會揀
希望你都支持

王伯應該諗住專心做元朗區議會副主席先唔選

你去一去fb search佢，去荔枝角探手足，法庭聲援，三聖周圍都見到佢，會親自去fake news話有人中武肺送院嘅地點fact check，上門送口罩俾老人家，大眾書局結業跟進等等

題外話，巫哥同天琦台仰個班本民前好close。

笑撚到gap gap聲
又想射保證金落海

Heidi
天水連線
總之白頭佬同熱狗拜拜

要睇埋後班黨友
有啲區議員組新黨
獨派 前線 但參選就預咗選前無得公開講呢啲

唔講咁你覆嚟做咩？

我睇到佢活動有落場監察，佢屬於嘅天水連線有幫畀差狗射爆頭嘅義士籌款
仲有周永勤成個怨婦咁係咁jer住佢

真心想知你睇到啲咩
你而家唔講九月之後先講？

我會投森仔，跟得好貼，屯門有咩活動都基本上去齊法院聲援、和你sing都去齊，上任唔夠半年已經咁識玩

佢連辦事處都比人拖咗咁耐
你仲想佢點？佢其實一直都有做地區工作
只不過係辦工地方影響咗佢

老實講，如果目標6席，巫哥森仔林進呢D新人新勢力都應該支持，唔應該踩一抬一

熱狗for sure

自己睇，人地協調果時就有問過民主黨返唔返紅磡區，結果民主黨唔撚肯仲要呢條on9亂開炮屌鳩人自己唔係九西唔知頭唔知路，時序都未搞清就屌

區政做得好還區政做得好，白頭佬夠做區做得好啦，大家係咪又投返白頭佬呀

一起入立會做cam man?

呢個post幾好笑，留名跟進。

理大

首推林進，佢做左區議員之後做過唔少嘢
其次朱凱迪

淨係佢上面幫南亞申請野已經夠死
幫班蝻呃資源

譚凱邦梁耀忠鄭松泰不了
職工盟後補名單

白頭佬想點撚樣呀玩撚尻未呀屌你癒撚柒線

同鄺狗為伍都可以被本土派
就知本土呢隻字開始被騎劫

排除法 一定唔投熱狗同白頭佬
個人想揀林進/朱凱迪

天水圍撚表示天水連線真係好有心做地區嘢，雖然都要睇埋佢哋後續有咩政綱嗰啲，但大機會會投返佢哋

淨睇投票意向，cctai 係最右添

知名度太差

下屆先啦

和你sing 邊個區議員有去 保護 / 斷後 當區居民就邊個

熱狗
白頭

認真講
蟲太都好過白頭佬
雖然兩舊都係屎
蟲太無撚柒用
起碼蟲太識投反對攬炒
白頭佬累街坊呀仆街

白頭佬收皮啦

初選呀我要初選

呢條就咪撚搞
成9日係大埔group吠

天水圍 + 屯門

3個都成日喺活動出現，又會去狗屋搵被捕手足

啱啊，你諗吓有立法會議員比人告暴動罪成，成件事幾震撼

林進本來仲要係連登仔

兩舊都係屎，唔駛分得咁清楚

香港人含慣淚
但係白頭佬真係含撚

梁耀忠仲選乜鳩呀

睇到好撚嬲

heidi 郭嘉麒同2個區議員是但一個 熱狗同白頭佬不了

上星期和你 sing 同啲居民一齊喺商場比隻失控狗圍埋牆角咪係佢

朱郭尹應該連任
我覺得白頭佬出戰新西直選都應該贏到
始終立會選舉都係講名氣同知名度

屌咁更加要屌到佢收山
唔好搶票屌佢老母

你講真? 上屆九龍東同西既比例 同 新界西比例 已經睇到咩先叫票倉啦

老老柒柒
得heidi揀得落

林進？

恭喜黃子悅成為連登仔condom

而家係咪噏唔出名嘅就係所謂本土派？

你當林進係乜嘢

同埋黃子悅應該算偏本土？

條友屙屎就有份
同韓國魚一樣
自己區未搞好,就走去選總統

咁似當年OMDB支持者同天琦支持者講嘅野

佢都冇作為

即係71喺立法會話市民唔係要普選嗰個？

佢地唔做下research靠聽名都幾濕滯

點解新西啲人次次都係最撚柒

點解會有人覺得郭家麒會穩勝？他同一舊雲白頭忠有乜分別？投溫和泛民的大把類近對手 公民黨啲莊腳又唔穩陣

條政棍

淨係記得佢學民果陣好清純，上左ling u忽然行性感，跟住又話抑鬱要停學

一定投張可森林

其餘地區名單 :

松泰

其實職工盟會唔會派一個人去試下偷番一席功能組別

佢點搞性感私影冇所謂
係從政方面，佢太路人

我當年以為鄭松鼠係本土派
陳浩天比人dq 左 投撚左佢
今屆唔撚會再投佢

仇b 唔選啦

林進係個好好的議員
元天有咩事佢第一撲過去做支援
成日俾狗針對
朱凱迪一定係大熱 佢貴為上屆票皇 應該無問題
btw黃子悅雖則係本土派 但似乎唔見有做啲咩
淨係知佢呢排密密出活動

係

林進、張可森夠本土未？

投機派
呢個形容詞真係用得好貼...
條友想撈政治想咗好耐
唔係靠人血鏝頭都上唔到位...
佢同張秀賢係一堆...都知佢咩料啦..

林進

唔撐熱狗=港豬

又話初選

On撚9 思維

我覺得點都係畀本土素人機會，問題係邊個有決心入去攬炒，就咁search 早前草擬素人聲明嗰個本土派區議員張可森好似係暫時旗幟鮮明講，早幾日新西協調會見報都有提到佢係撐35+攬炒

再post多次

自己睇，人地協調果時就有問過民主黨返唔返紅磡區，結果民主黨唔撚肯仲要呢條on9亂開炮屌鳩人自己唔係九西唔知頭唔知路，時序都未搞清就屌

區政做得好還區政做得好，白頭佬夠做區做得好啦，大家係咪又投返白頭佬呀

王百羽同張可森會一隊喎

巫堃泰同賤吾太FD,點都唔投

得返森仔同林進揀?

唔係個區好多識佢老鼠咩

暫時我覺得跟地區投好似穩陣

譚凱邦馬灣代表

素人出得黎選就係賣立場論述多過名氣
唔識就唔投 呢啲係泛民支持者嘅投票準則

頭三個可唔可以放佢一馬入去
白頭佬個底太硬 你唔投都會含到入
蟲太就屌佢老母啦
幾廿歲人仲成撚個中二病咁

張可森

做好地區先啦，咁大諗頭

梁耀宗

熱狗係過街老鼠炸 懵撚

我撐你架巴打，我串緊條友咋

本土要撐林進

吓公民黨個朵咁臭佢退黨咪幾好

我都撐你 睇到條熱狗中二病發火都黎

朱
尹
郭
譚
林進佢地就唔夠知名度

淨係識同幾個朋友係Facebook 開po做私怨撚，仲想入去？個個都話三聖區冇見過佢，淨係識搞Facebook 做政治show ，有鏡頭先埋去，唔知嘅人咪以為佢好撚盡責。

想撈政治，咁多年都撈唔到，唔係冇原因架依d私怨撚，緊要關頭淨係識屌自己友

退左公民黨但幫民主黨屌本土民主黨個朵臭d定公民黨臭d？

點會唔夠，本土講緊起碼有一席，睇下兩席有冇風險咋

問題係點樣分票投到6席先係重點

熱狗真係當人on9

白頭佬仲點硬
比人屌到飛天喎

張可森地區工作做得幾好，睇佢fb覺得佢條理同理念都幾清晰。

個人prefer本土派多於溫和泛民

上屆投左CCtai
好後悔

今次唔會再比票熱狗

跟地區

朱： 元朗
譚： 荃灣
林：天水圍
.
.
.
之類

唔撚做野都算
仲要私怨大過天

初選梗係跟自己意願投啦 初選都要協調咁意義喺邊

選區一啊

配到票先得

16 年俾人捉哂去坐監啦，仲想幾出名呀，識唔識蹈光養晦

唔投熱狗，梁耀忠

見到呢張名單

只是覺得

本土派要贏
要學劉鈿良咁講
初選就要打大佬

知名度太低

如果屯元天一個，荃葵青一個，我覺得有機

屌你去到2020年喇
鬆太仲當自己係本土派

朱呢條左膠2019年仲支持緊新移民
我就投唔落

有班人過度樂觀

坐一望二

事實上出左連登

除時無人識佢地

就好像16年一堆人
以為陳雲，巴治奧 都夠票入

事實上佢地清醒過高登仔
知道基本上兩者只能活一個

高登 係熱狗vs本民青 2邊係度洗版

呢條友同佢啲朋友仔好鍾意周圍痴同人扮fd...
佢個fd子張秀賢當年都屈9梁頌恆支持佢補選架

森仔都有份

X2

咁多人唔知?
之前同好多女有關係
話唔想生仔但係又中出好後悔

自己google大把fact check
人誰無過, 年少食女輕狂明嘅
之後工作點大家自己判斷

pin呢個啦屌
中肯

朱凱迪一定要撐
佢成個團隊喺新界西都做得好好
好知道呢到啲街坊個需要
有做好分析, 知道啲屋邨師奶, 老人想要乜

真係同本土派frd既話又點會幫民主黨屌柒本土仲要有人去佢fb page嘈就比佢block埋

屯門牛都見到距擺街站

尹兆堅都正常？

你要搞清楚佢唔係屌泛民，係屌公民黨，因為私怨

票王應該無問題 本身都有堆fans 而且地區做得好 又夠知名度
我就投森仔 基本上成日見到佢

我唔係咁嘅意思
而係行動上根本睇唔到點樣分本土唔本土
list入面有人係同傳統泛民行得好埋
而家所講咩「本土派」根本就任意詮釋
全世界對本土派嘅理解都唔同 由其係群眾
任何人都可以係選戰宣稱自己係本土派
最尾又係選多個意思形態同泛民差唔多嘅所謂「本土素人」入去

呢d人無撚用，因小失大，難成大器

點政棍法?

Heidi

我老豆老母就係因為尹兆堅反圍標廢 由中立轉藍

以前區議會開會可以經常缺席老巢都輸埋

佢仲可以呃鳩d 睇網台阿叔，會呃到萬幾票

理得你，唔參加初選協調就唔投

個人睇法

公民黨同民主黨對連登仔嚟講可以排除，因為佢哋本身都有穩定既溫和支持者票源，比例代表制下佢哋唔會太危險

鄭松泰同梁耀忠亦都可以直接排除，前者大家可以參考錄音事件，後者應該人人皆知

剩低就按自己喜好揀，我個人嚟講就，反正今屆都隨時係香港最後一屆立法會，睇政客CV既價值就唔大 （因為舊經驗隨時係負擔，泛民經驗係多但已經唔up to date，反而令到佢哋思維上落後，追唔上輿情同埋時局），咁睇就反而我會偏向新仔，反正最後一屆賭大佢何樂而不為。比舊電池上都唔會有咩作為

你岩呀，2020 年只有抗爭派同非抗爭派。范國威都話自己本土。而真正本土既最終結果只有四個字。

咁你老豆老母投佢就ok la
你個例子更加證明咗佢係中老年溫和選民受歡迎，落選風險已經低咗唔少。strategy wise唔太需要後生過票比佢

咗譚一定收皮 浪費萬幾票

係街站有鏡頭就埋去幫手，冇鏡頭個陣就企埋一面思考人生，街坊自己有眼睇，幾時見佢有蒲頭，冇記者訪問咪唔出嚟囉你淨係睇佢個Facebook 就緊係覺得佢好勤力做得好好，屌依d公關技倆嚟架實際有幾做得野，問返當區居民喇，見隔離個區議員仲多過佢

仲投鬆太果啲人全部都係港豬冇得救

林進啦緊係 選入去要壓得住班官先得架嘛

跟返上年區議會個票數黎計
到時就有策略性投

黃子悅連街頭都比隻狗壓住 點入立法會壓人呀

上屆落選嘅 民主/本土派候選人：
李卓人 黃浩銘 黃潤達 馮檢基 呂志恆 黃俊傑
6張落選名單加埋浪費10萬票
而尾席何君堯得票35657
加上上屆朱凱迪吸票太多 80000幾票
根本可以free四萬票出嚟都夠贏
呢14萬票夠贏多三席有餘

所以首要係初選減少出戰名單到6張
之後要配票令六張名單得票平均

個因果關係係點出黎？？？？？？？

黃子呢？暴動係身

天水圍連線！林進！

heidi

未夠班

認同

岀選名單宜短不宜長

巫同公民黨有咩私怨?

黃子

黃子悦

但真係要練好溝通能力，否則好難吸引人

泰博

其實超區兩個岑裏面會有一個輸(涂、鄺、雙岑其中一個贏)。點解唔將一個調去新西？新西咁少好選擇

佢地兩個一定要退一個

岑敖暉大佬係朱凱迪
另外岑子傑係沙田區議員 照計都係新東啱啲
（順便趕長毛落黎）

邊四個字

初選完，一張名單ALL IN？

DQ左喇

點都係揀森仔

做實事，個個都見倒
去邊都見倒佢
拋個身出黎做，實幹型

如果要退都係兩個都要退，交個超區位位出嚟畀真素人

一個爭取廢除功能組別嘅社民連去選超區
一個朱西迪中dq,就要做plan b.
根本兩條友入去都係畀保安打，上個禮拜抗爭完，立法會其實要搵個打得又睇得嘅。

不如你google下比例代表制點玩

其實新西都易揀
黃子悅有暴動在身，可能要考慮清楚
補選只會更多顧慮

不如你講下點樣有效配票先啦
之前一路都輸係配票到

屯元天一個
荃葵青一個

講緊本土炸

黃天悅怕佢會被DQ
朱生就梗局，我個人會投佢

有上帝視覺既話就ok既
同埋對家上次田北辰都成70000幾票

林進in trust

林進 張可森 呢兩個一定要入硬先

舊人帶新人

投熱向公民無問題，但首先出嚟初選先。

唔初選直接剔除唔諗

邊個係本土？ 我只會票投本土 老泛民係時候退落黎

無處不在呀。屯元天都有佢身影

除咗黃子悅，林進都有暴動同埋有紋身

初選輸硬
入左立會做過咩

根據2019區議會選舉親共陣營總得票
就算佢地完美配票俾5張名單
我哋只要淨係出6張名單 加上配票 都夠攞6席

仲有含鑌

你要了解林進，首先建議先了解天水連線4子
佢地癲架，伍健偉（天水連線成員之一）曾經係21號元朗幫手足坦傷

地區工作都搞左好多，捉鼠，去臭河捉死魚
令我最感動既係，有一次銀座有不反集會就完比狗圍佢地話陪參加者一齊行返屋企
雖然我唔知最後佢地有冇真係陪市民回家，但係敢講出呢d野既人有幾多個

利申：非打手

屯、元、天、荃、葵、青
每區各投一個
啱啱好六個

比人告緊個d可唔可以同人合組名單排第二呀

我唔係黨員之一你知唔知咩人先係熱狗嫁其實，要入黨同交黨費嫁柒頭，係咪都屈係熱狗，低手

林進當日poly橋頂走出黎比人周到正
佢係手足無庸置疑
不過有case係身

請問有紋身有乜影響？

睇下點反正結果係共孽黎，係香港同香港人既共孽黎，一齊「享受」結果

林進of coz

算把啦係連登講呢d曬9氣

如果講戰鬥力
林進生得矮 唔算高
但勇氣同心態就一定合格

鑽石名單唔係未玩過
不過好易炒車啫

泛民係自己人？到今日仲講「屌柒自己人」呢個point，你岩岩訓醒？

至於唔知道抗爭過程做過乜……有無聽過國泰民安人道支援？佢地就係不停做呢啲野，做backup，幫手足。你乜都唔知，似乎好唔了解熱狗wor，唔了解下作評論……Anyway

唔識投

我剩係知巫會屌葆醫生
屌得葆醫生唔會係同路人

梁耀忠點解仲有面選

係人都知港豬等於政治冷感人，唔識唔好拎用啦柒頭。何況，話人白痴等於話人港豬？你個reply9588

冇charge佢

咪咁懶啦

你中意啦我都好期待初選會出咩垃圾，你記得黃碧雲同白頭佬之流你都要撐喔

你岩，太多低能泛粉

屌 嚇撚死 周到正

黃子悅/heidi chu/cc tai

自己唔參加初選然後怪初選出垃圾

屆屆都係咁㗎啦
份menu仲衰過麥當勞
啲有名嘅就九西/港島/新東

新西一係名唔響，一係永續30年靠地區票

咁好彩

熱你老母，又想呃飯食，搵工去job market啦

雖則熱狗係好黑人憎，但泰博應該都夠票入佢係社區做唔少野。大家唔該唔好當連登係大多數，連登只係黃圈既一部分，佔黃圈既票應該只有大約20%-25%到

你都傻既，泛民唔係自己人，一齊初選你無野丫麻……

作為旁人，望到初選由垃圾組成再選出了垃圾，笑就梗嫁啦，但唔會責怪丫，因為唔關我事。唔可以責怪既人只係你地，你地撐初選丫麻，就記得選到乜垃圾都要照投，唔好嘈唔好到時輸打贏要就好了

有幾疊馬？
黃丹晴同王百羽果堆加埋廿個區議員

唔係好易炒車，係必炒

新東初選果時大把人話同本民前fd
最後呢？

佢原來咁窮架？

咁林進都有呀！

其實唔覺得地區工作真係有咁大影響力
佢又唔係大黨 仲要冇晒本土票

所以跟區投已經最好
就算有三成唔會肯做策略選民都冇所謂
最後條數唔會差好遠，當然有冇六席就好難講
不過五席應該穩陣

好似當時都唔係一筆細數目

咪玩
一票不投熱狗

白頭佬一定要收皮
吳敏兒可以掠佢d左翼票

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

支持黃子悅

除非你覺得依家參加初選既人入面，一個“同路人”都冇，否則你講既野都唔make sense，不過又係既，我都唔知熱狗依家有咩同路人未反面

都係個句啦，鍾意投邊個就投邊個，反正唔投白頭佬

如果有老人家/基層/街坊係梁耀忠fans
叫佢地轉投吳敏兒/尹兆堅

其實大部份都還可以

唔夠靚仔?

最高智商一定係你熱狗粉啦
返去聽陳雲大師指點江山啦

擲鼠泰辭撚左未啊？
兩年後就係你哋嘅世界
沿用16年口號
一票不投熱普城

南亞手足表示

屯：張可森
元：heldi
天：林進
荃：岑暉
葵：白鴿
青：公民黨包皮
離島：第七席

Problem resolved.

Ps. 熱狗食撚屎

矮？
何俊仁高啲 定 林進高啲

如果咁配應該贏到建制
佢地投票無策略

我目標35+ 好簡單

只要配贏到保皇黨 我泛民都含淚投！

岺輝唔係 heidi plan B ?

屌你老母梁耀忠食屎狗仲有臉出黎

林進咪本土
上天水連線睇下人地做左幾多野先啦

保35+，投咗梁耀忠先
下次先投本土派

天水圍西必選 林進

睇完初選先決定

巫生埋支持者會扮睇唔到

咁樣做到既話又真係幾好

港獨議題嘅取態
對新移民，中資，中國文化嘅取態等等

你識條春咩
非熱狗就係販民黎

白頭蟲太一定要收檔

我都係

佢港獨底 又係暴動手足
點都俾手足入先啦

投邊個都好
千祈唔好投梁耀忠

咁辛苦仲出黎選？咁辛苦就退休啦

投Heidi 黃子悦 啦

淨係暴動都夠理由投啦
又話唔會俾前線手足白白犧牲

暴動罪一條，你有無？

咁樣又分得唔錯wo

暴動罪同立法會議員有咩關係？
次次開咪發言 就講 我有暴動罪，你有冇？

洗撚發言咩 話明攬炒 議會勇武 佢代表本土理念入就夠啦 你有暴動嘅我投你都得㗎 on9

條友洗版盲撐

佢點勇武？

直程大數嚟，唔知去哂邊

exactly 但個問題係
唔會再有人同時好清楚咁講出嚟又參選
只能夠從對中共嘅抗爭意志去評價
一係就睇有無現存公認嘅本土派endorse

撥出去既水

佢點唔勇武 企開前線 救poly 嘅手足
點樣都唔會錫身過泛民老野啦
睇你個撚樣都係鍵盤戰士
無撚上過前線

佢係Poly 圍城個日比狗咬.....

其實成件事好簡單，今屆入去講乜鳩政綱，
講你會唔會攬炒，會唔會癱瘓政府就夠，仲以前咩

咪係 出嚟打 掟過咩就唔講 嗰晚有出就知 磚頭火魔基本嘢 咁樣都話唔勇得過泛民 真係冷氣軍師

係呢單啦! 之前search見佢唔係白鴿仲以為自己記錯名
呢種種霸地讓區文化足以令我一票不投佢
區選prefer讓區多過初選嘅人有無考慮過選民係咪想要佢
佢唔係白鴿又會走去支持呢啲迂腐文化

咁就得返林進張可森喺觀察list

我都觀察緊 林進 呢個人
私怨撚、熱狗、唱歌潛水員 就唔考慮

嚟啦 又屈人泛粉啦

Same ar 屌

朱凱迪
郭家麒
尹兆堅
林進
張可森
譚凱邦（後備）

追曬post反而想投吳敏兒
又唔洗含李卓仁

2016年六月嘅梁天琦投完佢都會暴動入冊
所以投七號

要出個 2016熱狗中伏大聯盟
承諾不再相信政治騙徒 - 熱狗

當年都投左熱狗

李卓人收山啦
全區得返白頭佬獻世

終於有人講新西 上年投撚左鄭松泰 你唔玩初選我一定唔會再投你

2016因為梁天崎所以投左黃俊傑
不過2016年果陣冇咩人知原來要含李卓人先有機會屌走何君堯

本身唔洗含李卓仁都得，係馮檢基突然轉黎新西，兩個互片片死大家

我2016地區鬆泰超區白頭

嗰陣諗住呢兩個人唔夠票就俾佢哋咁解，依家回望真係悔不當初

+1 同埋老西都唔投熱狗

我覺得張可森都可以投下嘅

全投鄭松泰

中聯辦、熱狗

熱狗好多人，淨係熱狗自己投返都夠

唔係天水圍人，但聽過林進唔錯。佢算唔算係本土派代表?

九東既人力/民協唔該請退出啦

見親熱狗都唔會投 建制B隊黎

𠝹票狗

新西點解好似無乜本土？九西就勁多到要退選
分唔勻成咁

王

老實講 我唔係好明素人點樣本土法？
有冇好似梁天琦咁本土？ 排除中國人 反中國化？
定係贏左個區選 話自己係黃 就係本土？
真心想請教下
如果真係本土，其實可以出面啲講

黃邊忽本土？忽然本土呀？
佢除咗話最近喺fb 出左個立場偏本土既post，仲有冇？

屌你老母收皮
扮哂理性咁撚樣
乜柒都唔知
問問問
死撚開啦

本土一定係反支
唔係反支既自稱本土派就同咖哩飯一樣

屯門人投張可森
天水圍人投林進
咁嘅話有冇機會推到呢兩個入去

兩個應該冇問題 其他泛民唔算好突出

好呀 過黎呀企緊係到呀 loser

乜王伯唔選咩？佢好似跟張可森同一隊

泛民係唔係自己人同一唔一齊初選有咩衝突
本土啲支持者認為要初選，咁本土候選人都要服從選民意見
泛民本土支持者肯一齊配票，本土候選人又可以贏，參加初選有咩問題？

啲選民白痴又點解釋？

屯：張可森（126950)
元：heldi (58955)
天：林進（71963)
荃：岑暉（69409)
葵：白鴿（75853)
青：公民黨包皮（47482)
離島：（32395)

保皇取四席（則泛民五席）完美配票：91579

上述為上年區選票數

幾時有話唔比選，人人都有權選
叫你地諗清楚 35隨時變34 比人過到財案姐
諗下攬炒重要 定投佢重要 抑或兩樣都重要都做到
唔係背負暴動罪就一定要投既，除非佢好似天琦咁有政治魅力同願景啦，但仲未見到住，唔排除佢係真係有既，但唔該show畀人睇，ig多相多人睇被告暴動唔代表值得投。大把人被告，又出黎選要票？

我知黃子悅有睇，歡迎cap圖回應
重申無人話唔比你選，但你係黃子悅唔係梁天琦

佢得罪左你？

個個暴動都出黎選 個個都要票 咁解？

你係就認真回啦 你就得罪我啦 多餘

上屆票王朱凱迪, 今年佢應該繼續
今屆 我投譚凱邦, 虫泰不了

譚凱邦都唔錯

咁而家係咪個個暴動都出嚟選先
第二，暴動背後一定有個行動理念，可能係本土派，可能支持香港獨立，可能支持勇武抗爭，並且係付諸實行。
夠啦，帶着呢份理念去議會，代表着勇武入去，或者係想勇但生活限制嘅市民

聽講佢71比手足撞開咗

想知依個名單係點樣come出黎

屌你老母巫狗
同伍公子果啲一撚樣淨係識私怨屌自己友
平時就扮撚晒看清世事

其實34已經過唔到財政預算案（戴妖講）
仲有，攬炒重要，投個會攬炒既人都重要，
我對黃子悅有信心100%會攬炒，
你敢唔敢講民主黨會同你玩攬炒？

暫時有意出選新西既人

你係有道理，想聽你講多啲
假設係有35席 但否決財案關鍵時刻 黃罪成要坐 攬炒唔到 你覺唔覺得值得
今年唔同2016天琦情況，相信你都明

感覺好似好齊整，好似已經filter過一次咁

理論上佢單Case 有排審，可能審到下年，
到時都攬炒左。

其實仲有啲名未出黎，以我所知

或者就係變33 即係關鍵一席啦

我投手足

咁就似樣啲，依家個名單好似初選ed要簡邊個黎含咁樣

如果係真 時間計得準 就真係值得投既理由

咁你要無限假設落去我地冇得同你討論
反正你結語就係覺得唔可以投黃子悅

可唔可以搵個大隻佬同佢夾張名單

因為理論上而家控方仲不斷要緊延期，
同案total 118人，
除非又黎痴撚線官，唔係點都審到2021

Wiki 消息得啲擺到明會出既人

一票不投梁耀忠

物理型大隻定reputation 上大隻

咁呢樣係最重要既 選佢入去夠時間比佢攬炒 先值得投，我個人意見姐，唔洗大家認同

時間上就一定夠，你諗下118人要審幾耐，
就算拆開十幾個十幾個咁審都有排搞

公平啲咁講
依個要幫佢平反下
71佢入左立法會
仲要帶路

Source是但google執個比你

梗係物理 睇得又打得

佢好似開post講左自己有男朋友啦

我g 持森仔
但我唔覺得佢會做到票王囉

35+分分鐘一選到就dq收皮

分區配票呢樣野要睇班區議員可唔可以一齊endorse代表嗰區嘅人

呢個係各區2019泛民得票，預左素人實際上票會流去泛民

如果計DQ就冇得講，大家都唔知

投鄭松泰，起碼投票取向係咁多個議員入面最右嘅一個。
反正議會都冇乜用，起碼揀個出席率、投票record最好嘅人。起碼唔使擔心佢得閒又走咗去唔投票、或者對大白象投贊成票。

鄭松泰支唔支持攬炒議會

有冇機會做到區議會/同區區議員endorse同一個人選出嚟代表嗰一區去選？
咁樣會唔會犯選舉法？

熱狗收皮啦
新西共識係唔投熱狗唔投白頭佬
有本事就參加初選，再贏埋，咁我就含
唔參加初選就等失業

咪玩啦
一票不投熱狗
仲要唔初選

唔初選必需死

搞基有乜問題

曲黎

佢屌開架wo

一定要配票 唔配嘅話我諗全部投heidi...

唔係本土呀，但唔可以否認中箭成班開始偏本土化啦，仲攬住19年前嘅派別歧見？

鄭松泰 完

玩完初選入到去，得閒又唔投票，把鬼咩。
我點知班友到時財攻預算案係咪會借啲意行開咗。

咁佢知唔知香港需要乜啊? 了解街坊需要我要區議員咪得
洗乜選佢入立會

而家直頭代表哂成個新西
連登仔說了算

鄭松泰建制 留返俾對家投

無話唔畀佢哋轉政治立場，但排支先可以叫本土喎
唔好乜柒都話自己係本土得唔得呀，唔係右就唔係右，無咁左但依然係左呀

熱狗死番出去啦

天水圍連線好有心做好區工作
識投一定投林進

淨係天水圍區唔包括元朗，都一定已經夠保送入去

我意思係冇follow開譚凱邦嘅人會以為佢係大愛左膠，但實際唔係

唔會投熱狗其他既就睇民調決定

再到時分區配票 主投一位 咁就易

我真係唔知呢兩位有幾本土，可能我睇得唔夠或者睇漏左啲咩，如果有的話歡迎巴打們提出或者post 返佢地曾經嘅言論

講真熱狗一係就信自己死忠都夠票，唔初選都入硬
如果唔係，就乖乖玩初選

天水圍一早要獨立

黃子悅都唔係中箭，
係獨派

講真如果佢只係要一席都真係唔難

個人心水

郭家麒
呢排越戰越勇，部分想法似毛姨姨，而且佢比較吸到中產區同埋專業人士票，呢個要留

尹兆堅
白鴿黨新西地區勢力始終係強，而且尹兆堅係荃灣葵青有固定支持，無計，點都會留

朱凱迪
Heidi Chu 不解釋

吳敏兒
拉走左白頭佬，應該俾翻工運條線係立法會嘅 representation；而且黎緊張超雄應該唔選，何秀蘭又無埋，少眾議題應該要有人 take charge

譚凱邦
做左好耐地區工作，論資排輩佢應該有份；機場噪音，鄉村爭議佢都有 involved，理論上佢可以吸納到部分中產同埋部分朱凱迪類別嘅票，唯一 uncertain 嘅係佢嘅政治主張唔係好明確

林進
能力上唔太覺得佢 qualified for Legco。但係天水圍嘅年輕選票非常強勁，會變成佢嘅 power house，仲或者可以催到班對選舉失望嘅 voters；2015 年區選成個圍城得兩三個泛民，但係上年嘅 swing 同埋 new voters turnout 都係好高，to sum up 佢有最大嘅機會令民主陣營由 5 席突破上去 6 席；當然弱項係佢係其他區嘅知名度真係好差吓，而且佢做政策嘅能力真係好一般

總之白頭佬同 cc tai 就翻鄉下耕田啦

上次係因為無得選擇既情況下先退而求其次

唔配票啲人應該會鳩沖投heidi

冇計比cctai屎忽撞棍，選舉論壇表現大好 + 大學教師
呃到好多票

上次係因為陳浩天被dq,佢吸納左部分本土票姐，今年真幾難講

熱狗割完泛民割本土，如果咁都仲呃到一席真係叻

有冇網站睇佢地政績?
佢地屬於超級區議會?
每人只可以投一票?

事實

立法會新西選區

創造到10％選民既狂熱支持咪係熱狗最叻既地方，7/8月就黎嫁啦

一定揀林進

今次唔會啦

咁我假如住新西，只可以投新西選區一票?
之後超級區議會仲有冇份投

譚凱邦本土好多年

一人兩票
地區（新西）一票
超區（全港）一票

thanks

叫多d親朋戚友出來投票

白頭佬仲好意思出來獻世

我明呀 佢本土嘅時候 大把素人仲係讀緊書
不過唔太清楚佢係議會抗爭嘅底線
唔肯定佢有無提出過

更新版（數字為2019票數）

屯：張可森（105474)
元：heldi (72092) (+屯門鄉郊，富泰，寶田，欣田）
天：林進（71963)
荃：岑暉（77748)(+青山公路海岸線）
葵：白鴿（75853)
青+離島：公民黨包皮（79877)

保皇取四席（則泛民五席）完美配票：91579

吳敏兒囉
勞工界贏唔到 但工運點都應該有一席
雖然好似無直接關係

岑暉超區

睇下岑杰定佢出最尾一席

訓咗幾耐

鄭松泰當佢爭第7席算 佢贏到當bonus

最好岑杰超區
岑暉地區

岑傲暉係眾志嘅人 基本上冇區啱佢
反而岑子杰返去新東接長毛捧就對大家都好

投本土/後生
受夠老人政治

岑傲暉唔係朱凱迪plan b咩

屌又係你個打手

佢做唔到同眾志分家 你係指感覺上 始終都係混為一談定點
覺得佢立場真係前過眾志好多
如果你有睇佢fb 佢都講到明現任有好多能力學力高ge人 但都係做唔到適當議會抗爭
感覺上佢都知自己係賣嗰份熱血同勇敢 多過真係最到d咩
以前單嘢雖然痴鳩線 但我信佢入到去係真心抗戰 亦覺得佢會好好探義士

其實就算係依家眾志嘅立場姐姐同張崑陽兩個都係屌鳩老泛民

梁耀忠不了.
其他投邊個好?

都啱 眾志都變咗好多

如果係行溫和路線，要幫手包裝好本土（不過都好難玩，一講港中關係就冇可能唔觸及政治紅線）
如果係行勇武，要大隻，要俾人覺得自己冇包伏

巫堃泰
屯門公園遊行搞手

畀隻熱狗洗走咗
自推

要巫乜泰 我寧願要巫啟航靚仔算了

涉及操控選票/金錢就犯法

張可森for sure
性格好 夠謙卑
做野又落力同唔懶
成日擺街站
而且唔會忘記手足

同埋巫堃泰冇簽35+議會戰線聯署喎
係咪唔想攬炒？

估唔到巫都咁多人吹奏

仆街,我屆都係咁
點解我上年超區唔投涂走去投白頭佬

等我都學你擺佢兩個最尾先

仲有熱狗

熱狗好飄忽 大局為重 唔會投佢

點解咁勁佢咁都無事

追左咁多頁原本唸住投巫(覺得heidi 應該入到去,郭家麒都應該入到去)
睇完依個post 先知巫麻麻地,
之後決定如無意外既話都係係投張可森

一票不投梁耀忠,一票不投鄭蟲泰

天水連線係黃圈初期貼貼紙逐間去認證黃店，未搞之前好似得2間公認黃店

之後搞搞下搞到天水圍最大既商場有大半餐廳係黃店，大部分有貼紙

你地有冇見過咁既商場依家商場d餐廳鬥黃，有間鬥到成幅牆都係腦魔有時間黎行下

冬天做任件褸有呢八個字

我覺得佢地冇背負民意，我欣賞既唔只係佢，係成個天水連線 同天水圍區議員

利申：非打手

起一起底知咩事啦 又返福田又扮野唔要港獨話會攬炒

張可森>巫乜泰

江鳳儀都有簽佢無？

Agger
張可森for sure

係咪忽啊叫人投泛民嗰啲，97到依家泛民有用香港洗唔撚洗依家咁撚折墮啊。勝算大所以投你唔好撚死去投共

心水清

郭近排口頭勇武
但政圈入面稱呼人多得罪人少 唔計保皇

你一日係中箭，一世都係中箭

條list做咩鳩
熱狗唔同路嫁wo

感謝巴打
原來各區選民人數差咁遠
巴打自己計定係喺邊度睇到區議會各區黃藍票總數？

黃子悅冇中箭過，學民執笠黃之鋒過咗去眾志
黃子悅係分咗學民啲錢開第二個學生組織

張可森仲要讀phd好似

無中過箭

覺得佢去最尾都係選唔到

真咩

話時話
作為大西北賤民

我都想襯呢個機會，希望啲候選人除咗5大訴求，清算黑警同追究721恐襲之外
都承諾迫個19政府正視屯門公路塞車，屯門公園老雞，屯市同大馬路支那撚迫爆之類嘅問題

下，屌你呀

不過同你一樣唔投梁耀忠同鄭松泰

因為我將元天同葵青斬開左，屯門冇斬，所以要分啲鄉村區俾元朗，同青公沿線俾荃灣，咁樣相鄰先俾會冇咁混亂

睇返嗰時連登，真係好團結
佢咁左膠都冇人屌佢
仲幫佢講說話，佢係一路叫唔好打，一路推人去前

嗰時好似真係得熱狗五毛藍絲屌

感謝 🙏 而家已經傾得成初選
希望民主派本土派會傾埋配票策略

畀你拎去打J

不過佢成日女權，少少煩

請參閱#723

我有follow開佢，佢係獨派啦
之前同中箭分割都係因為政治理念上唔一致

真

同勇武割得最快係佢咪玩啦

屯門人必選張可森 😛😛

求source

張可森都屌得過
睇佢fb都跟得好撚貼
同埋喺場革命上都用區議員身份做咗好多實事

叫佢操定大隻習定武

起碼佢真係幫女人發聲，好過人型豬個班純粹要黎搵光環

國屍話係咁就係咁
唔聽既就皇天擊殺

都係，起碼貼地

連老徐都認同
咁揀子悅啦

譚凱邦

屯門嚟講，佢啲政治論述好過巫
有講東江水，又有講本土電影
全部都係連登啲本土文宣嚟嘅

巫以前又公民黨，又環保L，又國際人權組織
呢啲經驗都注定令佢傾向保守，而個政治議程唔係前衛

必投森仔，毫不猶豫。
上任後地區工作無停過，示威現場去足咁滯，練定大隻入去打啦

是

吸毒撚票派

證據？

想知佢以前有冇本土立場既po，唔係最近果啲
最近果啲可以係為選舉忽然激進

點解王伯唔出返嚟選
全新西本土派血脈最濃，論述屌打晒新西巫張黃林
上屆有選過，表現好，係衰在排第一
最緊要係堅大隻重量級
有無人問過佢請到佢出山

化石返去山洞啦

1. 有巴打整左個網用區議會小選區想做精確配票，但難度太高，忽略左地區聯繫性。

2. 因為新西有獨特既新市鎮發展，各市自成一角、分界清楚，分區配票會較清晰簡單，因此以地區為基礎較理想。

3. 新界西既分區配票，2008、2012年民賤聯同白鴿已緊做緊。

2012
譚耀宗/屯門：43,496
梁志祥/元天：33,777
陳恒鑌/葵青：36,555

2008
何俊仁/屯門：36,764
張賢登/元天：10,069
李永達/葵青：45,767

4. 由於之前都係自己黨配票，自己支持者緊係冇問題，所以2020係第一次成個民主派分區配票，大前提係就係支持初選既選民大部份都同意自己要配票先。根據2019年民主派得票而分區如下：

屯：張可森（105474)
元：heldi (72092) (+屯門鄉郊，富泰，寶田，欣田）
天：林進（71963)
荃：岑暉（77748)(+青山公路海岸線）
葵：白鴿（75853)
青+離島：公民黨包皮（79877)

民主取六席（則保皇四席）完美配票：尾席80000,而保皇尾席配少於此數

保皇取四席（則泛民五席）完美配票：91579

5. 呢個分區照顧左參選人同地區既關係，參選人係邊個初選決定，但如果本土被壓榨小心承擔政治後果。第一最好係佢地係自己果區已經有一定既莊腳，而且佔比都大，起碼唔係少數派。（屯門太多票割左某D地區去第二區都係相連的，唔會太奇怪。）

6. 而分區配票既誤差在於，1. 參加者既知名度：本土派比傳統泛民低，因此應係完美配票數目上加預留多D選票比本土，泛民預少d 。2. 各派既堅實支持者：即係唔肯含，以本土派估計較多少少；同埋Heldi果派應該係兩邊堅實人士都較容易肯含的中間者。

2016年得票：
本土派：64,606 (20%唔想含~12921)
激進泛民：115,058 (5%唔想含~5753)
泛民：153,033 (10%唔想含~15303)

7. 以每張名單80000票為目標，由不同現象修正番個數字：
屯：張可森（105474)
- 知名度
- 堅實泛民唔想含本土

元：heldi (72092) (+屯門鄉郊，富泰，寶田，欣田）
+ 明星效應
+ 元朗以外泛民想配票但唔想含本土全投heldi

天：林進（71963)
- 知名度
- 堅實泛民唔想含本土

+屯門以外其他地區唔想含的堅實本土派全投林進
荃：岑暉（77748)(+青山公路海岸線）
+明星效應
-地區莊腳

葵：白鴿（75853)
+堅實白鴿
-堅實本土唔想含

青+離島：公民黨包皮（79877)
-堅實本土唔想含

8. 熱狗問題
扮本土派鄭松泰一定係自己出黎選架喇，咁唔計上屆陳浩天票，毓民票，真本土票，咁佢都係得番教徒票+唔知頭唔知路既阿伯票，保守估計都會浪費左15000。

2016得票：54,496

唯一個問題係佢地有一陣大台除
熟天水圍既都知，而家天水圍既tg channel 得番一個半個唔係天水連線把持住

真，王百羽出山就唔到班人爭做本土代言人
特別係忽然本土黃子悅

仲梁耀忠？

吸
毒撚

唔係吸毒

傳聞有去加泰嘅都係鬼！
當日全場高呼香港獨立唯一出路
佢同堡主、劉穎匡都係台上嘅演講者

我嗰時係革命前睇，trace唔返個source
但係咪掌握港獨論述，係咪說服到你，呢啲嘢冇得呃
明你擔心，你可以唔使信晒佢住，睇吓佢遲吓嘅表現再決定囉

黃子不嬲有群開本土

你有你投
我都支持張可森
你做咩攻擊獨派

獨派企喺最前線擋子彈
政治論述文宣樣樣做足
而家好失禮你？

係踢都踢巫先啦，同勇武割蓆

得泛粉先最撚鍾意亂捉本土話係鬼
真本土想參選真係有需要練下體能，女既要好似立場姐姐呢類先捱得
佢如果係真本土既就叫佢宣傳多啲出多啲論述，依家好多區真本土素人都無人知佢係，初選就算唔洗含淚都搵唔到本土投啦

根本唔需要搞咁多野 一係譚凱邦 一係虫泰 一係白票

屌你老母又白頭佬

剩係容樂其痴落去都唔開胃

支持

張可森暫時觀望都真係算幾好，唔敢講佢對本土有咩前瞻性嘅論述，起碼佢嘅論述對於本土嘅立場係幾貼近

邊有攻擊獨派
我只係話黃子悅可以吸毒撚票源咁都唔得？

對於明日(21日)有「清潔活動」，巫表示該活動時間與遊行時間不同，相信不會有衝突發生。他又指，警方將是次民生遊行，與反送中遊行的衝突掛鈎，形容警方「十分不理智」，更是污衊和平示威者的申請。

不建議名單
郭家麒：泛民舊電池、表現欠佳
尹兆堅：泛民舊電池、表現欠佳
梁耀忠：泛民舊電池、表現欠佳
吳敏兒：泛民
譚凱邦：泛民
鄭松泰：熱狗、表現欠佳

中立
朱凱迪：立場左翼，對本土主義態度模糊

建議名單
林進
張可森
巫堃泰
黃子悅

要6個ching

初選會揀林進

咁加埋朱凱迪
搭多個吳敏兒或者譚凱邦
吳敏兒搞勞工運動, 戰略價值高少少

巫堃泰背景補充
撐佢嘅手足，小心自己條女俾佢食埋

有關公民黨會籍一事
佢係無錢交會費，公民黨已經唔當佢係黨員
但係佢就為左抽水
SEND左封信話自己離黨
所以為左抽水嘅野佢會做得幾足下

另外，屯門十兄弟已經同佢小左接觸
因為佢太想選，已經得罪左原本一齊區議嘅戰友

最後，有關於巫堃泰嘅野
可以盡情發問，我搵到資料可以幫大家了解佢多一啲

打個岔問下大家，立會選舉嚟講其實係咪無素人參政嘅空間？講緊啲無人無物無政黨嘅素人，唔係已經做咗議員嘅舊素人

睇完成個post就發現
各黨各派嘅新西打手磨拳擦掌等左呢個post 好耐了
成個post 充滿左不同派系嘅打手
又有唔少私怨撚起人底去段章取義式抹黑
真係選舉近了

留意返
成日講本土派本土派
當個個都話自己係本土果陣
究竟咩為之本土？
而本土應該係齋sell 理念？
定係要睇往績？
呢個問題係值得大家深思嘅

然後另一樣野就係
響區做得好 是否等同入到立會都做得到野？
大家又要考慮返
選個人入去
係為左選作入議會抗爭？定係想入議會做議員該做嘅事？

最後有一樣歷史考究要point out
當年 03年50萬人上街之後果屆立會選舉
飯民係贏好多嘅
但4年後嘅下一屆
飯民係輸返嘅
當然大家可以將個原因歸究於飯民垃圾同廢
但一定要留意嘅係
大家投左入去嘅本土派代議士
某程度上就係響鎂光燈之下代表住本土派
入左去嘅本土派代議士做到野 ＝ 越黎越多人了解本土派嘅理念，方向，實事能力
入到去嘅本土派代議士做唔到野 ＝ 普遍市民只會話：屌咩本土？呃飯食嘅！

點評潛在候選人呢樣野我就唔點評了

我對來緊既立法會既期望就係攬炒同埋推廣本土意識
邊個冇承諾入去反對所有議案 我都唔會贊成投佢地
呢家我係等晒佢地政綱出來先揀

選白頭佬死全家

朱凱迪

尹兆堅

林進

譚凱邦

黃子悅

郭家麒

我覺得今時今日如何定義「本土」，同台灣嗰邊如何定義「台灣價值」係一樣咁困難同迷糊。

獨派必然本土，但本土未必全然係獨派；如何定義非獨候選人是否本土？

相對而言獨派就好鮮明，「支持香港獨立建國」八隻字就足以表明心跡；但喺今時今日嘅選舉要人證明自己係獨派，一係天真、一係惡毒。

另外一個迷思你都講咗，就係一個好嘅區佬是否直接等於一個好嘅立法會議員？

仲有就係社運CV同知名度嘅迷思，如果今日有個普通市民有佢嘅政綱同理念希望帶俾大家、亦同意參加民主派初選，咁是否值得俾機會佢？定還是因為資歷不足、無功勳而要排除？

初選咪西走

林進 黃子悅

見到張可森同佢都打算出黎初選就知十兄弟同佢有d唔岩

啱呀
所以好多野
其實都係好值得大家去諗清楚
而唔係只係流於邊個邊個本土
邊個邊個大隻D
邊個邊個我成日都見到佢

更加果D 咩邊個邊個過去食左幾多條女呀咩咩咩果D
而家睇緊C1 娛樂版？定係大家有心想光復香港？
定係選舉近了，最終都係要自已個 「黨」贏而唔係要「香港」贏

算啦
呢個post 睇得出太多各大政團嘅打手了
我都係上一頁先

除左巫唔認同之外
本土角度大致差唔多
觀察林張黃 三個都出事嘅話朱係後補

但以打低親中派計 考慮到選民層
巫林張黃朱淨係夠入2~3個
郭尹梁吳譚 夠入入3~4個
先假設鄭會食一堆票但唔足夠入
best scenario已經係
朱黃(林or張or巫)郭尹(吳or譚or梁)
呢度 朱黃(林or張or巫) 配票會比較辛苦...
如果係
朱(黃or林or張or巫)郭尹(吳or梁)譚
就 (吳or梁)譚 配票有難度

初選之後先諗實際點投
初選就跟自已理念投左先, 唔洗咁快已經「顧全大局」

睇番d表現+親身接觸過，我只會同親朋戚友推薦鄭巫二人，有政治智慧，做實事，其他不作考慮

Pin呢個

王百

All in 張

王百羽地位有咁高咩

當年佢伙拍青政
佢先係根正苗紅概本土派

P.s. : 我記得佢好似伙拍其他人出選

巫上年擺明車馬出Post撐黃碧雲隻狗

但天水連線班人講野有無陣泛民/左膠除？

黃俊傑

今年張文龍代黃俊傑響區選報仇

上屆出現既人而家個個神枱級

連登仔好好笑
又話要本土
有本土又話人後生又話人紋身
黃子悅都唔係本土咁咩係本土

黃子悅都叫忽然本土
你16年未出世?

16我就唔知
17年：

毒 L 煙剷 除

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

exactly

衰D講句佢地野心好大 一早舖晒線
大部分CHANNEL都係佢地本人/左右手開
不過又唔會出黎認頭話係自己開
比人踢爆果陣先話係呀 我係天水連線

黃子悅
反正本土派一早都知道入議會無用，咁不如投比理念

屌煙剷無所謂啦
係議會抗架時食住煙吹向班保安到都幾好

想問依個post係咪講緊初選
依家係搞緊初選？

Pish

佢有做過咩野？

完全冇

source? google 唔到

張可森真係不了，
周圍痴又係騎牆派。

張可森暗泛民

總係覺得今屆無論邊區都好，都好多騎牆派。
希望即使素人都好，真係唔好亂痴，做菠蘿雞無乜著數

正所謂今日既泛民當年都係素人......

我諗你曲解左我意思
唔係話素人唔好
而係連登仔響討論要選邊個邊個本土派之時
必須要搞清楚大家想要嘅 "本土" 係D 咩黎

同埋呢個post 真係充滿哂各派打手囉
建議大家睇呢個post 時多少學識抽離少少去睇

樓主pin啦

香港人好似從來都唔太care出選人真正政綱，理念同論政能力？本土作為一個感覺咪足夠。

另外感覺依張初選 list(如果已經finalised) 已經相當整齊，似乎有形之手係初選之前已經執過。

周圍痴有時我覺得係知名度迷思所造成嘅悲劇，大眾普遍依據熟悉度同親近度以情感為基礎去投票，變成如果你無一定知名度，就算政綱如何有力，都好難有勝選嘅機會，因此需要靠攏具知名度嘅人去拉抬自己，亦解釋咗點解素人參政（特別係無人脈、無政黨資源支持嘅素人）咁困難......

本土論爭已經過時
除咗幫你foul走大中華老白鴿之外
係唔會幫到你決定張票點投

依家重點係攬炒焦土
選民係想要以前台灣/科索沃咁嘅議會
大隻夠勇敢踩界先係優勢

私德點解唔可以講
有咩把柄醜聞直接影響你對選民忠誠程度
大大個湯11有版你睇

至於打手
你係第一日上連登定第一次睇選戰
呢到不嬲係個大醬缸

咁係因為基本法限制議員權力，同埋有功能組別同分組點票
政綱同理念好多都係淪為鳩up，政府唔做又無辦法逼
西環一吹雞親共派歸隊投票，論政能力再高都只係得宣傳效用
而家又唔係正常民主社會
獨派被DQ後 有咩方案好過揀個本土又肯做嘢嘅

咩叫依家眾志
立場姐姐同張崑陽幾時入過眾志？

就算睇埋城邦論都唔算本土啦

其實已經就嚟到初選, 但"何為本土派"依然模糊

除咗"港獨"外, 根
睇唔到有咩本土理念係同泛民有根本嘅大分別.

大中華泛民已退得七七八八, 後生泛民一樣會同你講本土優先及各本土議題.

激進抗爭唔代表你特別本土, 兩者無必然關係.

之前啲初選post話梁凱晴係本土派, 但傳出同眾志合作後, 就變咗唔係本土派

我心諗佢嘅政見或本土理念係咪一夜之間有大幅轉變

學你咁講嘅
成條list 都唔打得
我不如選個前線火魔法師入去？

當然面對不義嘅議會，選個人入去抗爭係緊要
但係選個人入去真係只有抗爭呢一點？what's next?
本土思潮乜原來只係空有抗爭，只有攬炒，而無內容，無執政意志？
攬炒巴都講左，唔係burnism，係phonixism
選個人入去，敢抗爭，敢否決一切議案去爭取五大訴求，敢去攬炒，呢D基本盤wor
咁但係touchwood一年就贏左，之後果3年任期又點？攬炒完我地要先破後立
當然，而家呢個moment 我地要破，要破局，但個 後立，又做唔做到？
做得好，本土派會更進一步
做得唔好，本土派會被認為係空有口號嘅 9 up派

明唔明我想講乜

熱狗 一定唔投
幾時有九西?

無錯
其實 "本土" 呢樣野
點為之本土，又抗爭係咪 ＝ 本土，其實唔係
所以點解我忍唔住打左咁大段野

點會去諗一年嬴左可以點 係咪太睇小中共
中間一定有無數矛招中共未用
寧願保守啲揀個有意志盡力頂住中共嘅
好過未嬴就先去睇啲嬴咗先發揮到嘅優點

其實你知唔知35+ban所有議案係要逼到解散立法會，仲咩3年任期

當然現實去諗大家明白無可能一年就夠贏
咁但係touchwood 贏左之後呢？
唔去諗what's next 嘅
咁同以前飯民成日講嘅關鍵小數有咩分別？
咪又係無願景

解散左
都要再選
都要再選返D人入去